Jak se mate ?
Ja jsem dobre , ja teď v škola to je moje dyden od ponděli do patek 9:00 hodin as 13:00 hodin studuju češtinu . večer někdy posluha radio někdy divam se na televize nebo ďelam domáci úkol , jdu do kina s Monikou a jedu do supermarketu . o vekendu mam volno . jedu na výlet na hrad Karlštejn a hraju tenis .
